原來我愛嘅人一直勉強自己同我一齊

我知道你唔會禁去感情台個邊
所以先會係呢到開Po

今日應該係被分手的第一天
我話過我想你諗一個星期
一星期之後你冇覆我 我就放棄
依家我決定係呢個星期嘅每日同你講聲早安晚安
我怕你會就咁忘記我

你係第一次我愛到咁深嘅人
原來你冇愛過我
我不斷強逼自己去諗唔愛唔緊要 鐘意都夠啦
但你竟然話你同我一齊 你唔會開心
其實回想係呢一年入面 我多多少少都有感覺到呢個事實
當你親口同我講 我勉強唔到同你一齊
我好痛 我淨係知我唔挽留你 就真係冇架啦
理性叫我放棄 但情感上叫我堅持

我真係好怕失去你 我以為我可以瀟洒咁走
原來我唔得
一星期後你都冇搵我嘅話我點算好
我應該唔再見你定做你朋友好
我唔捨得你自己一個人去面對
但係我走唔入你個心我可以點
我想試 但你機會都唔比我啦
好痛 你知道嗎？

搞gay？

勉強冇幸福架

朋友都唔好做
做朋友只係借口黎
你唔會甘心只係做朋友

我唔知樓主係咪真gay
但呢啲一入黎就搞串個party既on9回覆可否收下皮
唔撚好笑

我都覺 睇樓主個名就似係HEHE